究竟香港法律點定明一個人應該坐監

有人因為上網睇左幾套h卡通要坐三年監 有成大堆mk仔抱住中出即飛心態搞大人個肚衰十一都係判得個一年感化

香港法律根本唔係跟人性去判案 一個好人好者都可以因為做錯小小野坐幾年監 根本就on99

睇片坐3年係邊一單？ 想睇下

幾時嘅事？

下 你唔係唔知啊？

準備要比監禁30個月。要求經驗指導。

正話爬咗陣文 呢一個？

係啊 不過我都係求奇舉例姐 總之就仲有好多人因為好少事就要入去坐 香港法律真係落後左